Dse chem 6升7的策略?

其實是咪好難?

dse冇6同7

樓豬又準備要po chem成績出黎串人

讀nursing算啦屌

好過讀hd走後門先

天分唔夠

做護狗幫人抽痰執屎算啦你
仲要被醫生病人睇唔起